依家成個財經台妖氣沖天，背後有幾多人傾家蕩產

成日形住每個post都只係表面風光
每一個連燈仔貼倉背後都有十個輸身家
有學生股神因為呢個台跳樓都唔出奇

牛市買乜都贏 點輸
FUTU買左兩日就賺十幾萬

依家都輸真心, 唔好買股票啦
真股災會輸到破產

輸錢唔可以話因為呢個台
從來都係自己落決定

同樣大把人賺大錢唔出聲
個市咁強都輸, 大跌嗰陣咪輸得仲勁

我，好彩無孖到，唔係真係要針

我炒左十幾年可以話大把人都係只紙上富貴, 只係對住個未平倉戶口打j 自high
正如GME咁, 大把人帳面賺幾十萬, Post晒出黎好威威咁
真係有放出去袋落袋既有幾多? 輸左既唔會出聲, 而從來都係極少見d人 post d已經袋左入袋既圖.

最後一句: 水退既時候先知邊個有真功夫

最後係睇邊個有決心係大跌時走人 而唔係SH